頭先12點果班36m巴士各位乘客唔好意思

我聽歌聽得好high
聽緊黃金兄弟
唱到能同苦能同甘
唱左出聲sorry
我好撚柒

坐我旁邊位小姐亦sorry
嚇醒左你

你係果位?

收皮

1/10